馬雲浦頭，9988即充滿力量，爆升中，加油

所有疑惑問題已經明朗，錢解決得到就唔係問題，升升升

邊撚個俾負皮，阻人發達會爛春袋架

馬雲邊撚度浦頭

300蚊不是夢

你google啦

屌你 汁都唔比
自己係度自推打飛機啦你

而家已經升左10.4，你唔恨得咁多

咪燈啦屌

本來爆升買左牛證 比債息搞到疾住疾

NO ！尋日收市前一炮過掃清234.6成交1千7佰幾萬股，計數機都爆格

肯定有好消息